1. Переполнение стека из-за рекурсивного вызова конструктора класса
2. Статические поля и методы могут вызываться даже из ссылки на класс
3. "2" статический блок выполняется первым до вызова конструктора
4. В первом случае сравнятся ссылки, которые разные, а во втором случае сравнятся значения, которые одинаковые. Происходит так
из-за того, что значения от -127 до 127 не распаковываются и являются объектами.
5. При переопределении сигнатура не должна меняться 